有無師兄知model Y最快香港幾時有

近排想換model 3但上網睇美帝果邊啲人都話Model Y 實用好多（5座版）
想預下大約幾時

估計都要2021年尾？

但係奇怪在 Cypertruck 香港都可以俾訂時Model Y都未有聲氣

如果係2021年尾都好耐下😭

最快21年年尾

21年我都覺快
22年都有可能

一撚樣....
我有堆開工工具要放車尾..
MODEL 3 應該夠位放 但係拎就唔方便
想要MODEL Y

應該唔使等咁等咁耐掛舊時model 3 產能不足就要等耐d，而家支那廠可以滿足返支那需求，應該會快d，我自己做21年年頭會有

歐洲都未有 亞洲仲耐啦

支那最快都要出年年頭先交車
香港等多幾等就差唔多

亞洲一定遲過歐洲？

我哋香港用右軚又係另一條line

而家都唔知等唔等好早半年前想換車，去左試model 3，但想要SUV，結果決定等Model 3

個陣研究過，model 3 美國第一部出貨之後2年香港出貨，但而家產能比當時已經大左幾倍，所以我先估香港唔使等2年，最快等一年，或者年半就有。以Model Y 係美國今年3月出貨，所以我先估下年年頭可能會有

同等緊model Y

如果舊車頂唔到就換harrier 算

香港有harrier?幾錢？

咁咪買X囉，對翼好撚型
唔通真係等幾年先換車咩

估下model Y performance 香港一換一要幾錢?

我鐘意Model Y 個全天幕，試完Model 3 決定等Model Y其中一個原因係個全天幕而具X 無，仲要對翼我個人唔鐘意，但結論都係錢問題，買唔起

我等model Y既原因係試完3之後 女友投訴後座地台太高座位太低 有吊腳情況 睇外國啲片見到應該解決到問題 同埋本身有踩單車唔洗掛單車架都應該夠放

衣家你買定女友買車呀
渣緊model 3
話買就買
你未買住model 3等model Y都得架

TESLA 既PLAN, 右太係德國廠生產
然而德國新廠Giga Berlin仲係一片爛地+少少基本建築~~~唔計佢DELAY都最快下年7月先投產.. 咁黎到香港都起碼2022..,.

英國都係預2022

佢用加洲廠生產埋就有機會早D~

model 3放到錢先得

model 3美國2016年暑假就有
香港要2019年9月先有
等得黎又出下一部仲正
之後又等
睏著啦

係外國model 3 都算保值
唔知香港啲2手會點...

上次問sales sales都話起碼兩年後

點解個個咁鐘意全天幕
天氣熱
成部車冷氣開盡都流汗：